#一票不投黃碧雲

如題
我要上熱門

不了 我含黃碧雲算
不割席 不分化

新西白頭佬呢

如果佢初選嬴左你會點？

初選贏都要含淚投啦

民主黨賣香港

只要達成 35+ 目標，就算司徒華翻生，我都會照投

#一票不投黃碧雲
#黃碧雲退選

民主黨，my香港

黃碧雲 退選!